嘈到訓唔到

由細到大同家姐同房 最近佢每晚都傾電話傾幾個鐘 內容無興趣刻意去聽 但都會聽得出語氣似係拍拖或者同人曖昧(因為平時佢從來唔會咁輕聲細語 )

呢個星期我每晚都因為咁訓唔著
因為我一熄燈佢就以為我訓左佢就愈講愈興奮 其實我唔反對拍拖亦唔反對講電話 但可唔可以係夜晚阻住我訓覺
定係大家覺得我先係有問題

你個名係咪為佢而改

唔係 但而家都幾應景

直接同佢講啦

應該講咩

開你profile 隊個名佢睇

驚自爆 比佢發現我上黎講佢

一係買耳塞 一係而家過去拍去 殊佢

你又搵人傾電話囉
或者趁佢無鎖機又擺低電話時記低對方電話
每晚搶先過佢打比果條友

痴線痴漢咁款 利申我有指紋解到佢鎖

咁一於去打電話啦

靜啲

屌我都係 不過係聽嗌交

你個名

我明你感受 但你聽鬧交起碼有花生食

成晚訓唔好 晨咁早又醒左屌你老味